[多圖]香港第一美少女冼迪琦生日祝賀區

希望大家可以留個言祝我女朋友生日快樂

Who?

生日快樂

who

雞?

$1500 1q ok?

屌你把口賤撚到

syndicate?

點解要咁講

大笑左

成隻大陸雞

冼迪琦（1999年2月13日－）是在台灣發展的香港藝人，童星出身。中學就讀世界龍岡學校劉皇發中學[1]。目前為台灣偶像團體AKB48 Team TP的正式成員。

西利喎
上面話佢大陸雞戈位食屎啦
本土出品 掦威海外架

我豬突猛進她

覓膠比個面我
唔好貼elkie踩場ok?

who?

樓豬會唔會送返幾盒雜餅俾佢食到下年

支

支持好女仔

...自從我以前女朋友話比我聽邊個係橋本橫奈

之後全部所謂既可愛女藝人都係東施

唸起黃祖藍

好憎佢呢d 陰

G

G point

女版梁烈唯生日快樂

佢幾好用, 而且形狀同我幾夾

莊錠欣 正D

屌你咁講一講又真係幾似

雞？

越黎越似日本妹
正呀

屌 想推人就介紹下乜水先啦

ＷＨＯ

唔撚識google?

食過 有粒墨

WHO？

返唔到轉頭

syndicate

豆雞眼

2 盒口罩有找

原來都成165cm高

尋晚先扑完 條囡仲話no sir no sir

香港第一美少女
幾時選出黎?

狗屎垃圾都上熱門
連登真係得啖笑

化架妹妝真係特別正

2000 1Q ok?

有冇150cm

冼迪琦

大奶奶呢

咁快認輸🤣

你把口賤到成個支那人咁

佢係咪有男朋友

生日快樂
成個po 得兩個人講

Diu

真 成班唔睇topic
我代我女友多謝你

支持

大佬 橋本而家走哂樣啦

有d似橋本有菜

真係好似梁烈唯, 求ig

識貨
橋本環奈正到

真係正 支持

冼迪琦（唔係你女朋友）生日快樂

冼迪琦生日快樂